聽日屋企樓下會多幾多個保安？

舊年一個變3個，加2個清潔呀姐扮拖地

ps 未結婚，一封都無比

聽日做宅女
唔落街